日漫正被中韓漫畫慢慢超越~(內附數本冷門神作推介)

日本近年出品的漫畫感覺大不如前，連載中的作品能夠稱得上是神作少之有少
反之我最近睇左不少中韓的漫畫，發現中韓漫畫中竟然有部份有稱得上是神作的節奏
或者以下單純是作品分享，同埋簡單講兩句對漫畫市場的睇法

日漫神作:

圖書館的大魔法師，現存日漫連載中唯一一本我覺得稱得上是神作的作品。
奇幻路線、熱血、戰鬥、奇幻、劇情、成長
極為強大的畫風，優秀的劇情，同埋主角果種熱血奮鬥上遊的心好激勵人心

中漫神作:
雖然介紹中漫可能..但文化作品我覺我欣賞一下未為不可，加上接下來有某部作品在中漫市場推出好有意思

邪魔外道
熱血、戰鬥、成長、邪道、人性反思
作品走水墨黑白風，在中日漫都極為少見，而黑白畫風在中國都可以殺出血路，自然有它過人之處。
它的內容極好看，千錘百鍊的劇情，每一話每一格都是巧妙設計過先畫出來
行火影、獵人等熱血冒險修練路線，但他加諸極多人性的反思，比如人妖之別，修士凡人性命的重量，亂世生存的問題等，同類型作品中暫無出其右

步天歌
玄幻、修練、成長、冒險、戰鬥
頂級彩色畫風，優秀的劇情
主要講兩兄妹自幼分離，各自修行成長冒險相遇
極為看好的劇情推進

原目
末日、戰鬥、科幻、人性、反思
彩色漫畫、畫功一般
未稱得上神作，但稱得上好睇，中期有混亂，但睇到最後就會明白，介紹出來主要是好有意思
大約講末日時同外星人戰鬥的漫畫，加上好多比如洗腦、複製人等元素
系種種元素混合時就會得出種種道德的問題
而最諷刺是我不明白它竟然是中國漫畫，入面人權、投票等等元素無不令我諗起中國現況
我都懷疑它到底會不會被腰斬

韓漫神作:

我獨自升級
現代、地下城、戰鬥、成長
頂級的彩色畫功
未必稱得上神作，但單純從爽漫角度睇是神作
沒有其他元素，單純是強大的彩色畫功加爽快的戰鬥場面得出的爽漫

後話:
以上作品希望大家都可以睇下，上面的分享大部分是我出於冷門作品被忽視所以想介紹，如果好睇的可以留言同我講聲大家討論下

另外，都感慨中韓慢慢追起步伐，中韓的漫畫作品多數是一整間企業或是團隊咁製作出來，同日漫單打獨鬥真系明顯有資源上的分別，簡單咁講，電影都有分寫劇本、導演、導員等，日漫就多數一腳踼，出到好作品自然較難，或者日漫都是時候反思下他們自己的工業。

不得不說
我國已成世界動漫強國

幾時超越埋動漫

我獨自升級 好撚正

睇埋我介紹另外果幾本

支那狗唔返hupu 百度討論？

下一個問題就係留一手問題

動畫上色背景好多都喺外判俾大陸做
之前武肺咪攪到delay哂
但做動畫人工低工時長又好難吸引多啲日本人入行
最近大陸出嘅動畫反攻日本添
日本11月會上羅小黑戰記電影

唔鐘意睇彩色漫畫

支漫只服鎮魂街

中肯講句
國漫根本唔掂 有頭威無尾陣
以樓主個套原目為例
一開始的確做到懸疑 未知個種恐懼 令人期待後續劇情
到後期劇情明朗化
伏筆用一 二話草草解釋完就算
四五十話走去好遠既地方拿資源
劇情拖到仆街
而家係講緊一星期更新一話
睇成年都係同一個地點 真係屌出黎

我都睇緊 個開頭好掂
日輕小說改完全唔係佢果皮

神之塔呢？

圖書館的大魔法師
我有睇，算幾好睇但神作算不上

日本依家行輕小說漫畫動畫化多
除非你唔計依樣啦

麻麻，你睇下我上面果d 介紹再比較下，可能口味唔同，神之塔太跳脫

神目算系，但另兩套ok 你睇下，神目拎出尼講主要系我覺得好諷刺中國

睇邪魔外道試下

果種主打玄幻嘅風格仲好似停留係聊齋嘅風格咁
唔知點解大陸人仲受到
韓漫虎大哥用山海經 好地地用現代化敘事方式咪都會令人對啲古風有興趣
中漫玄幻好趕客 webtoon果套咩奈米魔神又係 Webtoon高手可以同佢對比
玄幻風入面啲人個個都好似入左邪教咁款

韓
屌你睇下最近果套整客液
我一路睇一路屌
係條女話想睇先去

鎮魂街後期有d悶
鏢人 真係刺激 好似睇緊火鳳咁

睇一套動畫戲黎概括個漫畫界

睇完獨自升級 好正
有d似overlord由零開始版
仲有冇多d韓漫（彩漫）介紹

秘密教學

美麗新世界